黑衫全部係便衣

睇路

我著黑衫

咪弱智 仲係到鬼唔鬼

屌你，我冇白衫着咗黑衫

唔好戇鳩啦

分化 post